因乜解究我隻貓成日甩毛

跳一跳甩幾條 摸一摸又甩幾條
成日跑黎跑去發癲 成屋毛
佢而咖8個月了

正常，我屋企2隻，成日要吸
好彩不是長毛貓

短毛貓都成日甩
我新手養佢地 都有幫佢地梳毛

我明啊我隻肥曼基都成日甩
你個隻可能都算係中毛
梳多D啦 早晚~

幼貓會有一段換毛時期

成張電腦檯都係佢啲毛
老母就黎爆大技屌死我

8個月仲未換完咩

貓到一歲先係成貓 另外上網見到季節交替都會換毛

Btw隻白貓好靚仔

儲埋搓個波玩下

小心佢食返d 毛落肚

我個鼻都就黎頂唔順
不過想問多樣野 係咪幼貓會成日叫

女黎咖

我都諗住搓
你搓咗幾耐咁大舊

我隻貓會食 可能仲細 我搓完會收埋

兩隻貓幾日梳一次的份量，睇住佢地玩左一陣掉了

做咩唔儲黎留念